打泰拳

有無邊間館介紹 地區除左灣仔站打後同九龍塘打後嘅站 其他都得
主要學技術 少體能
體能我可以額外出去再練 有做GYM

推

技術要靠sparring練返黎
你是但去間館話想操到打比賽就大把野你學
d動其實黎黎去去都係個d
係靠你無限次重覆練習練到靚練到識用為止

真 打沙包打到曉飛 sparring 一樣比人打到仆街

打唔打比賽就後話 依家新手好難一嚟就話想打比賽
我唔想打直行入去 打橫翻出嚟
最主要係想學到嘢 耐心教技術 唔係得個操體能
最後 有無邊間介紹

我既意思係你同佢講..你想試下打館內賽個D
咁D教練先會認真咁教你操你...因為太多人都係玩玩下既性質...
大部份館都係當減肥班咁教...無乜邊D教練會好主動咁指點你"技術"
至於你話耐心教"技術"係指緊咩技術先...動作?花繩?定sparring技術?
體能係泰拳最重要既技術之一黎
最後...一般人追求"技術"既話搵返D泰仔師傅教就得
你邊區先?

原來係咁
技術主要係對打 一技傍身之類
大隻佬行埋嚟一拳打飛佢
體能方面好撚辛苦就預咗
我住葵青區 我遠d學都無所謂 港島 九龍都得 唔係咩大嶼山就okay

想打交為住不如學mma

太遠唔熟..個邊周比利好似幾出名
大隻佬行埋黎一拳打飛佢呢D就唔好FF啦...拍戲咩
打拳睇磅數..打交就睇邊個夠狠

好 等我睇睇個間嘢
打飛就誇張嘅 不過係想有需要個陣 唔係比人禁住打姐

打交犯法
有咩事走佬先仲好啦

我最近都喺葵青區學緊 我去葵涌工廠區新開嗰間faith 度學，我覺得幾抵玩夠平又近我，巴打可以睇下
利申：非打手

價錢點計？

學生$700 12堂

非學生呢？
一堂一小時？
體能技巧各半？

每堂一粒鐘，教體能同技巧比重各半，收費自己去佢ig 睇。
有啲時段特別少人可能得兩三個學員，但多人嘅時段又可以有十幾個，少人嗰陣教練可以好集中咁教同埋佢地執動作幾細心

謝謝

得閒去試下先
我太子個度$1000蚊得8堂 長期好多人一班